以前好鐘意上yahoo新聞打發時間

yahoo新聞D留言真係好抵死好笑
一見到咩中國聖人，西門吹水就會覺得好有親切感
每次閂網個陣都會諗「哈，又會有人講野咁戇鳩」
久而久之每日都會睇下D留言當係笑話

近排連登CC台比到我同一種感覺
就好似隔離PO個個嚴己寛人同埋財可通唔知乜鳩
三夾唔埋兩句就係「臭雞」「你班道德撚」「又係度拎光環」
跟本同yahoo廢老D留言一撚樣
「游喂精做雞」「港毒黃屍廢青」「犯民又收錢搞事」
腦都唔洗用，copy番上一句又係一個新留言

而且起一起底睇得出呢班人都係對人不對事
所謂對人＝對女人
女人係佢地眼中係原罪，臭雞，肉便器
正如yahoo留言班人一見到係年青人就會話佢地係廢青，黃屍

無可否認雲達牛治都講得幾啱，上個討論區唔洗咁認真
但係睇住連登D post變到咁真係會心中嘆一嘆氣

班陰質會員實係呀糟派黎搞連登架啦，你話係唔係?